[
    {
        "Question": "Никитина Н.А. личное посещение, не грузятся фото(примечание проблема в перегрузке UI) на 1 заявке по 20-40 фото после чего телефон начинает виснуть требуется доработать UI оптимизировать список сделать его кэшируемым(причина слабые характеристики телефона + неоптимизированный под большое кол-во фото экран)",
        "Answer": "Предположительно не отрабатывает стандартный сборщик мусора так как баг проявляется только на 2-3 заявке требуется добавить ручную сборку мусора в виде bitmap.release(); так же нужно добавить счетчик длительности для декодирования, отключать его в случае, если декодирование работает дольше 1 секунды автоматически, для того что бы у конечного пользователя не создавалось ощущения что повисло приложение. Это все актуально на телефонах с очень низкой производительностью, любой модели. Воспроизвести на тестовых устройствах, не представляется возможным, так как по сути является недостатком работы железа конечного пользователя. Временное решение, сброс кэша + остановка приложения. После перегрузки памяти, так же может влиять на другие функции, например закрытие заявок, список заявок, вход в заявку и т.д."
    },
    {
        "Question": "Приложение постоянно схлопывается, и пишет нет заявок, крайне неудобно работать с заявками.",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Иваненко Н.М.',\n    'phone': ' 9057962811 ',\n    'division': 'ХД',\n    'team': '3хл',\n    'app_version': '805',\n    'os_version': '14',\n    'backend': ' https://mpk.iceberg.ru:61443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '09.02.2024 10:07:36',\n    'device_id': 'c43d04bf95fad0c2',\n    'add_date': '30.01.2024 10:45:16',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Да',\n    'device_model': 'samsung a34xdxx SM-A346E'\n}\n] Ответ от пользователя о частоте возникновения проблема и точных симптомах не поступил."
    },
    {
        "Question": "Тоже самое",
        "Answer": "Комментарий: Обращение под вопросом т.к. четко не описал проблему."
    },
    {
        "Question": "Шихерт Валерий Валентинович",
        "Answer": "При обращении предоставлен скриншот, по которому видно что версия старая, так же пользователь сам подтвердил это в чате. Рекомендовано обновиться до текущей версии. Суть обращения: Не пишется комментарий.  И не только в этой заявке."
    },
    {
        "Question": "Добрый день, а в чем сложность починить комментарии к заявкам? Ещё 30 января писал",
        "Answer": " Возможные причины \n1. лагает интернет\n2. Глючит кэш (sqlite xiaomi)\nПосле переустановки комментарии частично стали работать. Глеб, [09.02.2024 15:22]\nОни то отправляются, то нет, что бы увидеть то, что я написал, приходится заново заходить в заявку и перепроверять, отправилось сообщение или нет\n\nГлеб, [09.02.2024 15:24]\nСейчас отправляются, 5 минут назад ни чего не отправлялось, хотя кэш чистил и останавливал до этого\n\nГлеб, [09.02.2024 15:24]\nИ то приходится пере заходить в заявку, что бы увидеть Предложено: Попробуйте не выходя из комментариев проматывать  вверх комментарии до тех пор пока не появиться рычажок обновления , если поможет сообщите. 'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1c_service_spb\";',\n    'affilate': 'СПБ',\n    'name': 'Свистунов Г.В.',\n    'phone': ' 9110175395 ',\n    'division': 'СМ',\n    'team': '1см',\n    'app_version': '808',\n    'os_version': '13',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:59443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '09.02.2024 15:09:35',\n    'device_id': 'c99627d63507dec5',\n    'add_date': '04.08.2021 15:22:24',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Нет',\n    'device_model': 'Xiaomi sweet_ru M2101K6G'"
    },
    {
        "Question": "",
        "Answer": "Мастер Бирюков,  Связался с Гундоровым, прошло в течении звонка. Причины не выяснены."
    },
    {
        "Question": "Скидки ,бах,и исчезли...",
        "Answer": "Вроде само заработал о,закрыл заказ..."
    },
    {
        "Question": "Приложение за ночь посадило аккумулятор почти в 0 со 100%.",
        "Answer": "Откройте настройки электропитания, там есть подробный отчет о расходе батареи, будьте добры если не затруднит сделайте скриншоты, за ночь будет несколько скриншотов, они нужны для анализа проблемы. 'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Ложкин В.В.',\n    'phone': ' 9968635390 ',\n    'division': 'ХД',\n    'team': '2хл',\n    'app_version': '805',\n    'os_version': '9',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:59443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '12.02.2024 8:18:44',\n    'device_id': 'da4a630042e300df',\n    'add_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Да',\n    'device_model': 'samsung dreamltexx SM-G950F'"
    },
    {
        "Question": "Доброе утро! Пл0588145 не добавить фото. В другие заявки получается, а в эту нет",
        "Answer": "'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1c_service_spb\";',\n    'affilate': 'СПБ',\n    'name': 'Смирнов Н. А.',\n    'phone': ' 9301202417 ',\n    'division': 'СМ',\n    'team': '2см',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '11',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:59443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '12.02.2024 8:39:20',\n    'device_id': '13cd338dfa34fd7b',\n    'add_date': '11.02.2024 7:42:19',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Нет',\n    'device_model': 'samsung a50ser SM-A505FM' Дубль фото. после чистки кэша в котором весит дубль должно заработать"
    },
    {
        "Question": "Цветков Сергей, личное посещение не видно фото которые уже есть в заявке",
        "Answer": "Телефон Xiaomi, лог снять не удалось т.к. при включении режима разработчика, все заработало само."
    },
    {
        "Question": "У меня тоже заряд батареи, по статистике, больше всего приложение \"офис мастера\", съедает",
        "Answer": "Предоставьте скриншоты будьте добры, для того чтобы мы могли зафиксировать, что это происходит в фоне и в какие конкретные моменты ,чтобы это исправить, так как при работе экрана это к сожалению естественный процесс, который никак нельзя побороть."
    },
    {
        "Question": "Не грузит фото из галереи! Решите проблему. Кэш чистил с бубном бегал. \nСкриншоты из галереи грузит.",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1c_service_spb\";',\n    'affilate': 'СПБ',\n    'name': 'Галин И.А.',\n    'phone': ' 9533617002 ',\n    'division': 'СМ',\n    'team': '2см',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '11',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:59443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '12.02.2024 13:49:25',\n    'device_id': '754acf7439896442',\n    'add_date': '06.05.2023 10:46:53',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Да',\n    'device_model': 'Xiaomi merlinnfc_ru M2003J15SC'\n}\n] дубли фото"
    },
    {
        "Question": "Мастер Елисеев А.Н.    не прикрепляются фото ни через камеру ни через галерею.   Самунг А51   806 версия",
        "Answer": " Скорее всего дубли, так как добавление фото явно работает. Порекомендовал обновиться до бэты.  должен сообщить результат"
    },
    {
        "Question": "Гарантийная заявка 76534.все фотографии пропали. И новые не прикрепляются. Может не надо никакие улучшения в приложении делать? Как сделаете всё съезжает. Лучше танки в вот погоняйте",
        "Answer": "Выполните следующие действия:\n1. Зайдите в меню приложения, там где у вас \"Заявки\", \"Детали\" и т.д., найдите пункт \"О приложении\", в открывшемся окне найдите кнопку \"Очистить кэш\", воспользуйтесь ей.\n2. Зайдите в настройки телефона, в меню найдите приложения, внутри данной опции, найдите  \"Офис мастера\", и там нажмите кнопку остановить/закрыть. 'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Чичекин М.В.',\n    'phone': ' 9653346179 ',\n    'division': 'ХД',\n    'team': '2хл',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '10',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:53443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '13.02.2024 15:35:36',\n    'device_id': '3341f631f105ac87',\n    'add_date': '03.12.2022 14:35:27',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Нет',\n    'device_model': 'Xiaomi angelican_ru M2006C3MNG'"
    },
    {
        "Question": "",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Ценев К.М.',\n    'phone': ' 9169035066 ',\n    'division': 'МБС',\n    'team': '1мбс',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '14',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:53443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '14.02.2024 8:12:33',\n    'device_id': 'c28d55e6dfa3349a',\n    'add_date': '10.09.2023 22:17:50',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Нет',\n    'device_model': 'realme RMX3301T2 RMX3301'\n}\n]"
    },
    {
        "Question": "Не подгружаются фотографии",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Корюкин А.В.',\n    'phone': ' 9688115845 ',\n    'division': 'УСТ',\n    'team': '1уст',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '12',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:53443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '14.02.2024 12:41:47',\n    'device_id': '6e70484809483907',\n    'add_date': '19.02.2023 22:16:09',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Нет',\n    'device_model': 'samsung a12nsser SM-A125F'\n}\n] Фотографии присутствуют в приложении / фоновый сервис работает, возможные причины проблемы 1. интернет проблемы с большими пакетами 2. проблемы с железом телефона Установлено, причина включенный энергосберегающий режим из за которого перестает работать служба.  "
    },
    {
        "Question": "Зачем приходит два уведомления на один заказ?",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1c_service_spb\";',\n    'affilate': 'СПБ',\n    'name': 'Андерсон И.У.',\n    'phone': ' 9112318845 ',\n    'division': 'ТВ',\n    'team': '1тв',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '13',\n    'backend': ' https://mpk.iceberg.ru:61443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '15.02.2024 14:34:55',\n    'device_id': 'ac656d74a33fb0c6',\n    'add_date': '15.04.2021 9:22:31',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Да',\n    'device_model': 'samsung a51nsser SM-A515F'\n}\n] "
    },
    {
        "Question": "Обновился...\nТеперь после уведомления вибрация не короткая а очень длинная как при звонке",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Иваненко Н.М.',\n    'phone': ' 9057962811 ',\n    'division': 'ХД',\n    'team': '3хл',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '14',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:59443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '16.02.2024 10:47:03',\n    'device_id': 'c43d04bf95fad0c2',\n    'add_date': '30.01.2024 10:45:16',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Да',\n    'device_model': 'samsung a34xdxx SM-A346E'\n}\n] "
    },
    {
        "Question": "Комментарии к заявке не видно пока не обновишь (смахиванием вниз)",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Иваненко Н.М.',\n    'phone': ' 9057962811 ',\n    'division': 'ХД',\n    'team': '3хл',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '14',\n    'backend': ' https://mrm.iceberg.ru:53443/MasterService/ ',\n    'last_query_dt': '16.02.2024 13:17:30',\n    'device_id': 'c43d04bf95fad0c2',\n    'add_date': '30.01.2024 10:45:16',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Да',\n    'device_model': 'samsung a34xdxx SM-A346E'\n}\n] https://jira.iceberg.ru/browse/MRMDEV-567"
    },
    {
        "Question": "Дьячков Александр Владимирович \n808\nЗаходишь в приложение и заявок нет вообще. Потом перезагружаешь и заявки появляются в всех вкладках.",
        "Answer": "Unable to retrieve the hidden user id  Явно что то не так с интернет соединением/связью с сервером, это видно даже по уровню антенны на скриншоте, возможно в этом проблема. попробуйте использовать там где сигнал более стабильный, сообщите повторяется ли проблема. Подчеркну что с учетом изменения в ОС андроид 13-14, из-за нестабильного соединения приложение может, на некоторых экранах, например на экране с комментариями, выдавать ошибку, что приложение не отвечает, однако если нажать подождать, как правило оно работает дальше по истечении времени ожидания ответа от сервера."
    },
    {
        "Question": "Панасенко А.Э.",
        "Answer": "Unable to retrieve the hidden user id 1. не работают звонки\n2. не выгружаются фото на сервер\nЛичное посещение  андроид 14 ксиаоми, установлено, отключено уведомление службы в следствии чего служба может быть неактивна.Звонил с другой сим карты."
    },
    {
        "Question": "Еще вопрос почему раньше когда переносишь заявку тебя возвращает в главное меню? А щас нужно по 2 раза выходить, в заявку и потом только в главное меню",
        "Answer": "[\n{\n    'result': True,\n    'database': 'Srvr=\"msk-srv1c01\";Ref=\"1C_service\";',\n    'affilate': 'МСК',\n    'name': 'Макушев М.К.',\n    'phone': ' 9013661311 ',\n    'division': 'СМ',\n    'team': '4см',\n    'app_version': '806',\n    'os_version': '10',\n    'backend': None,\n    'last_query_dt': '19.02.2024 10:02:18',\n    'device_id': '18fe955a3fb39caa',\n    'add_date': '18.05.2023 13:15:07',\n    'remove_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'fire_date': '01.01.0001 0:00:00',\n    'error': None,\n    'team_master': 'Нет',\n    'device_model': 'Xiaomi grus_ru Mi 9 SE'\n}\n] Ответьте будьте добры т.к. нам нужно это для понимания, если только сегодня, то возможно это связано с блокировкой в связи с просроченными заявками, данный механизм сильно устарел имеет кучу изъянов и нуждается в переработке, если постоянно так в любой день, то это возможно недоработка UI в новых версиях начиная с 670. Максим, [19.02.2024 10:13]\nНет, всегда так, то есть каждый перенос заявки, раньше на старой версии перекидывало в главное меню. В новых версиях, оно так и останется в разделе переноса и приходится выходить в ручную в главное меню\n\nМаксим, [19.02.2024 10:14]\nА так как, я переношу много заявок мне это неудобно, поэтому поставил такой вопрос"
    }
]